Asus ZenFone 討論區（4）

見無人開，我開開佢
對部zf6有啲興趣

最緊要QC好

我對zenfone6 qc唔太樂觀

qc要問吓而家用緊zf5嘅巴打點睇
我嘅印象只停留喺zf3d，嗰時牙石啱啱轉鳩通，當時好似無乜伏，係粒電去得好快

怕佢個鏡頭設計未成熟

我用緊zf3 , 對於佢咁耐都無病無痛我好滿意，純粹係舊電已經弱左

zenfone6 唔係m字水滴額

只要售價正正常常都會有興趣入

我知 Zenfone 3同4 QC 都ok 冇咩災情

但係買左部Zenfone 3 zoom 個Mon有白線災情 整左三次 如果唔係既話當時少有既大電又主打影相手機好好用

新po 留名
等發佈

好多時有災情同係唔係做緊機海都好有關係
今年牙石留返四條線減少機海，應該qc都會好好多

本來規模唔大 就唔應該機海 唔係會倒蝕
依家牙石需要做嘅 就係 cut 左最平嗰條 line, 改善相機算法同埋更新好D嘅中階 cpu 其他都冇乜好搞

台灣爆咗售價

根據我們從非官方管道所掌握到的情報，ZenFone 6 預計將會在台灣市場推出 6GB+128GB、8GB+256GB、12GB+512GB 三種規格版本，售價則分別是 19,990 元、23,990 元、29,990 元。做為參考，上一代的 ZenFone 5Z 在台灣分別推出 6GB+64GB、6GB+128GB、8GB+256GB 等不同版本，定價分別是 14,990 元、16,990 元、18,990 元 。

大約估價
6+128：$50xx
8+256：$60xx
12+512：$76xx

6+128都唔太過份

6+128
4字頭會買
如果5字頭寧願個人飛埋去台灣買

QC好就抵入

都要等發佈 睇埋詳情 先評價到
做到高檔旗艦都好呀
不過希望都係會出 中階機

應該 max頂中階

如果佢max係type C頭，我都買左了...

都好 大電系列
不過粒u 可以用返d 快啲嘅
做主手機 嘅話 部m2 係唔太夠用

想買Max Pro (m1) 俾老母
有無伏

zenfone5z用家表示仲未敢上PIE

如果真係賣到5千又無首發優惠我諗會被市場忘記.

Fortress用中銀卡特價，我都想入

咁特價完幾錢

我都係，好地地一部中階都唔用type c samsung 1500蚊既機都type c啦

用緊5z 仲好順。。等7再換（如果未執手機部）

之前Wilson特價$1699(6+64)

希望牙石放棄咁高定製嘅zenui，用max pro m2嘅類原生仲好
如果係android one就更好，更易入國際市場同埋個rom可以少啲加工

牙石自爆

有三卡槽
3.5mm
肯定用855
有呼吸粒
仲有個應該係google assistant嘅制

真係可以期待下

佢售價肯用番一貫中價的話真係值得

中價狗衝左

5Z 宜家抵唔抵出？
個性價比勁撚到癲

除左軟件差 更新慢 冇特色
仲冇咩缺點
有冇 QC 問題？

上年又出coupon又中階價，之後出嚟嘅財報表係十年嚟蝕得最犀利嘅一年，尤其係俾電話部拖累
再出中階價旗艦機牙石肯定會執咗電話部佢
鬥平，你點會夠有中國國家補貼嘅屎米鬥啊

上左 電話快左 耗電量比未上減少好多

集合現在 Asus ZenFone 6 的資料，此機將會採用 Pop up 前相機的設計，設有 3.5mm 耳機插頭及真三咭槽，配備 Snapdragon 855 SoC、6GB RAM、5,000 mAh 超大電量及 4800 萬像素 + 1300 萬像素雙鏡頭主相機，單從規格已覺得十分吸引，值得大家期待。

唔係幾信會有5000電

咁多大廠咁耐以嚟 都冇整咁大電
連佢幾代 旗艦機 都係標準 電量

希望我係錯嘅

旗艦效能加核電真係完美手機

係就好
但估計 因為 發熱量嘅關係
而且大電 佔位太多 影響散熱設計
所以 旗艦機 好少出到咁大電

(ff)可能因為7mn散熱好好多 又有ROG PHONE經驗
同埋比起以前820實在進步太多 不過one plus都係4000電左右 我估5000係有可能

再講落去 就嚟忍唔住 要打到一地精
咁嘅spec 太吸引

ok 啦
3，000樓下

如果5000電我真係會買
(雖然覺得係假)
本來想買note9但係覺得4000都係唔夠用

利申用緊5000電手機

應該係真，因為係佢講

人哋解碼咗之後就係855、4813、5000
5000就係5000電

set做6000蚊左右都制(等佢減價)

推蓋咁好j ?

應該係fake
佢個底無
3.5mm

呢個就有啲機會
佢個底有3.5mm

如果有5000電應該唔會係滑蓋，唔係手機會好厚

我想水滳MON多過滑蓋

水滴mon

不如買***

咁留意下Zenfone max pro m3

大家部zenfonep5z差電時，會唔會成日鬆？

插住線，但郁一郁，系統會斷電
用同一條線插其他機就冇
似係插槽鬆

個機背好怪

外形流出晒囉

想問下 如果依家入手Asus 5Z 會唔會太遲
最後想換AN機用下
唔知買小米定5Z好

唔係滑蓋

我都覺得滑蓋型d
不過唔實用，算啦

滑蓋感覺好易壞

5000電 855 4800萬像素鏡頭 全屏 type c 3.5mm!!!!!!!!!

真係好完美不過唔知有沒快充，18w充5000點都有啲忟水

睇下價錢就知好唔好打

個鏡頭希望唔好咁脆

5000電真係好癲

沒人討論?新機好似好好打，17號發佈

用埋類似max pro 2原生系統就完美

上面#54 個post 條link寫有快叉

我比較在意係幾大部，太大部好似S10+ 個d好難單手用

大細好似 Max 系列咁就差唔多，都係5000電

你係呢個Asus區問，應該冇人會答你小米好

反而我幾鐘意佢嘅UI，唔好太多額外app就好，我驚原生就係太簡潔，沒左自訂樂趣

qc4.0即係幾多w?有沒人知

6吋幾moon應該都唔會太大呱，唔好太闊就得

flip camera
會唔會有telephoto?

有時牙石咁多bug都關佢個ROM係唔係太多定製事
如果少啲定製但換嚟部機可以穩定啲嘅都係值得

但係牙石又好sell佢地個套野

睇max pro 2 個款，牙石似係想減少啲定製，但唔知可以留啲乜減啲乜

Source:

個機身好有rog phone feel

似原生rom

正

雖然原生都會有bugs 但update速度理應會快好多 因為少左整合定制既野

5000電真係戶外做野 用足一日都仲有剩

鏡頭位做咩搞D咁既設計, 睇落好化學趺一野可以收皮

片都有埋

有片流出了

Z6 好似好吸引

唔知5z買6有冇舊用家優惠

正呀

今朝youtube有但係del得好快

會唔會有人睇

垃圾閪時間

我

有冇巴打追開華碩
通常發佈後幾耐香港有得買?
睇下趕唔趕得切5月底旅行用

至於完整的功能展示和細節，還是要等到華碩在 5/17 台灣時間凌晨 2 點的正式官方揭露，華碩也預計在 5/22 舉辦台灣發表會，公佈台灣售價等上市資訊。在發表前就引起這麼多迫不及待的關注，只能說這款手機真的很令人期待了。

上次ZF5Z公報價單後2星期開賣
所以5月底有D忟水

打定輸數
thx 巴打

+1

今晚2兩點，坐定定

今年oneplus7 平價版都賣4300，就睇埋asus

oneplus大陸公司

支那機不了
有得揀無理由仲要用支那機

支持台灣機

話時話部機防唔防水

孔劉仲係唔係代言人

重有十分鐘

又係佢

施崇棠
華碩CEO

d英文速度

定係你想聽印度佬？

5000

嘩

佢兩鏡合拍好正

雙喇叭！

ips mon

好接近原生rom

類原生
保留一啲重要定製功能

應該真係有聽fans意見

醒目左 速度進步好多

重現一次Google I/O玩法

個cam會唔會好似爛

鏡頭個速度好快

串埋pop up camera

毒撚冇得同女神自拍，所以唔會爛

可以set角度真係好撚癲

可以影埋全景

自拍可以唔郁影全景

俾個細路仔玩

頂，擺明扮嘢
不過又真係好似唔會好快仆街

咁撚貴

自動全景

自動追蹤

講番價錢：ASUS Zenfone 6 會有兩個版本 6GB + 128GB 及 8GB + 256GB。香港會係六月初搶先推出 6GB + 128GB 版本，售價不會貴過五千。

5k樓下完勝支那機

自動全景好正

全景，自動追蹤冇乜用，反而可以神不知鬼不覺咁街拍

如果佢出6+64GB再加細鋪減少少價 真係抵到痴線

6+128 香港唔過5000，我當佢4998
8+258 即係有機會落喺5500左右
平過OnePlus

樣樣都係好完美

暫時比較擔心散熱問題

都係觀望下先

855熱極有限

點解冇6+64架 香港應該只要4000蚊到

只要佢唔會再出咩任務嘅話

我諗佢係最抵買嘅旗艦機

等官網發佈 希望有

應該唔使擔心散熱問題, 牙石用佢最拿手嘅底板技術解決呢個問題

ZenFone 6 的機板採用層疊式設計，由兩塊較小的子板層疊而成。

機板的關鍵零組件上還是有散熱機構，因此並不會因為零組件的層疊而導致熱量散不出去。

依部機會唔會衝住one plus而黎
電又大過佢 有3卡可以插sd card 講到好過pop up camera
仲要改善埋OS

唔熟零件野

但係聽佢講整做兩層底板

所以有憂慮

有原生an就爽yy了

原來呢部係原型機之一
我覺得呢個都幾靚

推機以屌米經驗俾人屌到仆街 所以我唔睇好

如果 ZenFone 6 的電池要支援到 40W 快充的話，同樣體積的電池容量可能就會只剩下 4000 mAh；如果要維持 5000 mAh 又能 40W 快充，電池的體積會增加一成。因此華碩在多方權量之下，認為用戶的需求是更高的待機時間，因此就用了 5000 mAh 電池搭配 18W 快充。

多謝華碩
太高watt快叉會減低電池壽命

個mindset 正確
拎出街都唔會想拎出嚟叉架啦 聽用戶需求

如果核電同勁快充二揀一就梗係揀核電啦

勁快充似係搵唔到位裝核電既替代方案

LCD同OLED 螢幕主要有乜分別

pwm flickering

基本上除左個mon係差d
同埋無display fingerprint之外(呢個我自己唔太care)
可以話完美 仲無左原本一大堆無用既apps
大電 行855 唔錯既camera 有創新功能 真3卡 3.5mm NFC full screen
start at 499真係好吸引

本來想買pixel 3/3a 而家可以睇埋依部

真係5000電
正呀
應該唔賣64gb 版本啦
d 相像素太高 好快爆
依家 部zenfone 5 已經會定期清 都幾密下
又唔出中階 要儲錢

幾好

唔該唔好再搵泡星做代言

中階應該留俾max pro

啱呀
洗幾千萬 代言手機 個effect 都賺唔返

幾千萬 做promotion 降下價 出bundle 送配件 仲實際
孔劉公仔 果期真係笑到癲

咁少d 機海 應該係好事嚟嘅
專注d
但係 max pro 個cycle 有排先到下一部

最好笑係搵孔劉做代言人無耐佢都已經唔太紅

IPS正皮

想衝, ZF6已經好接近心目中手機, 要考慮只有兩點

1) 6.4 吋的 FHD+ LCD (2340 x 1080)

2) 48MP 的主攝（IMX586 感光器配 f/1.79 鏡頭，帶雷射對焦）和 13MP 的 125 度超廣角相機。兩者和雙 LED 閃燈都被放在可前後翻轉的模組上以兼顧自拍和正常拍攝，但由於空間的限制，華碩這次並沒為 ZenFone 6 加入光學防手震。而在錄影方面，主相機可以進行最高 4K@60fps 錄影（但只有 30fps 模式才有電子防震），同時也能用來拍攝 720p@480fps 慢動作。

呢兩點算唔算比其他廠旗艦機低D????

仲有一樣係以前經驗, 好耐好耐既ASUS電話, 仲係WINDOWS, 用完比我感覺係, 一流價錢, 設計, 但九流QC, 而家唔知仲有冇改善到

睇完呢啲相，我覺得無OIS影響都唔大

暫時黎講幾掂，但係始終有啲擔心舊嘢個耐用程度

終於無同心圓，可以考慮了

係咪癡咗線
855 三卡槽 真全屏 主鏡當副鏡 5000電
仲要499/599
點同你玩

香港幾時出

6GB + 128GB $4998 六月頭
8GB + 256GB $5798 六月尾

我都仲用緊ZF3
開心使用中

都係zf3，係收wifi收得差，其他都冇咩大問題

真三卡
無左 d 煩到死既垃圾 app
NFC

等降價就入得。

咁呢啲無得擔心得咁多
所有呢類型嘅鏡頭不論係升降機好、flip好、突出鏡頭好，佢都係有消耗性即係每次用都會消耗壽命，但你用盡個mon就只能用呢啲方法去做，除非你唔要全螢幕嘅啫

難d wor, ZF5, ZF5Z 到而家都好似無跌過價

ZF4 好似都唔使等好耐…

反正部機未壞可以慢慢等。

有冇多D用家講下以往機既QC如何，想衝6+128

多2GB和128加八屌得過嗎？

話時話，如果佢呢個 spec，唔要 flip camera，單純後置相機賣平 500 蚊就好…

反正我又唔用前置既相機。

而家前置鏡係基本
你竟然講唔要

而家應該唔會有電話係無前置鏡頭瓜

ZF3係床頭跌左好多次都冇事
今次用Gorilla Glass 6唔會點差既

ZF3開始QC大幅改善 我部zf3用左三年仲係冇問題

咁講啫…如果佢肯出我肯買。
少 d 野少 d 壞既機會呀。

唔用前鏡+1
咁多年嚟幾部機加加埋埋個前鏡都唔知有冇用超過一分鐘

個機背咁樣會唔會好難揾case

iphone 7 想轉會

有樣野叫 360 相機，再唔係仲有 HTC RE 同 OSMO POCKET，GoPro ...

你無前置鏡頭唔識影自拍相？

ZF有用過windows架咩

已經係Win phone 尾期 p835

淘寶有生意唔會唔做
佢本身買就已經隨機有個硬既透明殼
之後Asus應該又會出case
唔洗點擔心

岩啦 Asus應該為左你地出一批 保証有market
btw 平500呢d咁撚寒酸既野我聽到真係笑左
熱飲唔洗加錢架可

用過zf2,zf4 本身想棄asus
但而家見到zf6 又心思思

講下想點就要出，你都幾搞笑架喎。

不如話以後 forum 唔比人講話佢心目中既要求啦。反正改乜都要重新搞過 d 野，以後佢出乜大家都唔好講，買就買唔買就過主，啱聽嗎？

Zenfone 本身有冇game mode?

咁大反應做乜姐

咁又點，唔反問得你？

咁都有得嘈

「某種程度上，我們在創造一種品牌的精神。這次的主題就叫『Defy ordinary（中譯：生而不凡）』；我們真的想清楚了，（華碩）想要跟趨勢不一樣。」Shawn 說。

除咗機背個logo同camera有D怪，真係幾好J
LCD, 3.5mm jack, 3 card slots, 5000mAH 電 - 全部勁實用

用緊max pro m1, 5000mAH電 , 輕用量用家，我部機基本上幾日先差一次電

個spec無敵, 希望無鑊氣

我部5z 6GB RAM 覺得好忟水，唔太夠用
有得揀點都8GB

5Z 百記用渣打卡賣緊2998啦

拍片影響大d 但我唔拍片

Zf 5” 1st gen, 唔插耳筒會自己轉耳筒mode
Zf5 2018 背玻璃入面有粒塵咁條狀野

佢幾多晚無瞓

隻漸變色好似好奇怪咁

咁抵
但又心動ZF6

今次 ASUS 真係做場好戲
呢個價位唔使再考慮 oneplus

係因為啲電廢用得快，所以先要透過快叉去補償
只要舊電正正常常用到一日嘅話，使鬼快叉咩

粒電好顛，最盡screen on time去到11粒鐘

即係重度用家一定夠用一日

用左zf5z 8個月，暫時都好滿意，見到沉左勁耐既牙石po 上返來，原來咁快發佈會

等睇summary

會唔會有中階版

Rhino shield都有出zenfone 5 機殼， 6係旗艦機 應該唔洗擔心

“華碩一路從 Pop-up 以及消息走漏的的滑蓋（是的，他們真的想過）測試下來，認為翻轉鏡頭才能一次解決所有問題。Shawn 告訴我們，假如當時選擇滑蓋，最多只能放入3,900mAh 電池，最後放棄了滑蓋方案。”

唔用滑蓋好正確

zf4 pro想換zf6鳥

zf4 pro跌到mic都壞埋
都仲未爆mon

點解港版貴人成千蚊港紙

牙石啲機夠半年跳一次水
夠一年就跳樓
跌得都幾多吓

乜嘢機可以半年都唔跳咁勁？介紹嚟望下
s10而家幾個月都已經跳緊

機背部份，ASUS 為 Zenfone 6 提供星夜黑及霓幻銀兩色，據了解香港將會先推出星夜黑，至於霓幻銀將會於稍後時間推出。

iPhone囉
跌得快先好 平價入手

xr賣無耐都跌啦

用緊三叔八仔轉唔到會

HTC 10 用家表示比ZENFONE 6 吸引左打算投奔牙石

比oneplus7吸引

簡直原全不用再考慮oneplus 7 & 7 pro了

希望可以装埋Gcam

出舊用家優惠即買

已經 平盡全場囉啵
雖然我都係咁諗
但係部zf 5 仲好健康

一樣用緊zf5
其實4gb ram真係唔係好夠

又冇2K又冇UFS3.0

咁萬普有冇5000電、三卡槽?

各有各好 但最平都5K幾
ONEPLUS 國行平好多

既然各有各好，而且你又會買支那機買支那版
咁你入嚟做乜？

未諗好買邊部 想睇下其他人有咩睇法姐

我估你好著重性價比，如果唔係唔會為咗平連去支那買支版你都可以接受
如果好重視性價比，今次zf6肯定唔會好似之前咁4k頭又送呢樣送個樣，但佢target嘅客係實用為主嘅，即係佢有5000電、三卡槽、3.5mm、後置指紋，全部呢啲都唔係用嚟搞噱頭用，但就非常實用，睇就睇你認為呢啲實用功能值唔值得用4k尾去買
但坦白講，實用嘅功能通常都未必對性價比有乜嘢加值，所以好鬼著重性價比嘅人可能會覺得佢貴

其實咁樣咪仲好

有幾多人真係會成日用前置鏡
我反而唔中意有個前置鏡長期對住自己
就算有人要用個鏡頭都唔會有後置鏡咁靚啦

呢個方案大家都應該接受到先係

btw部機幾型

都好多人有用前置鏡架
用開ig 果啲都一堆
所以依種設計我覺得幾好
影自拍相仍然可以用高畫質既鏡頭影
佢將以前selfie 系列target 既客融埋入去
而耐用度只要夠頂到2,3年
就已經對大部分人無影響

依部ZF6已經係務實既手機
就返大部分消費者想要d乜 唔會on99 cut走左sd card slot 3.5mm
如果zf6有埋OIS 防水防塵 又2k mon果d就天下無敵啦 仲洗玩咩

我已經諗住trade左部zf5黎換6

本身用緊ZF4,見ZF6個相機竟然冇OIS真係有d失望...話就話用大光圈同更快運算速度去補救,但對我呢d手震王嚟講真係有點卻步
睇埋遲d發佈嘅MAX PRO M3先算...

無ois
夜景連s10都比唔上

有可動式既野
要搞防水防塵價錢可能直線上升
mon就應該可以但升左續航力都會差左

s10夜拍暫時嚟講唔係第一就第二喎

p30pro同pixel已經喺前面

呢d人想買大陸機咪由佢囉
比人想backdoor又唔諗下 只係識睇個價錢平 d spec高就買

p30 pro夜拍變晒色，盲測輸晒俾s10喎
pixel gcam不嬲都夜拍勁嘅啦，但佢光圈的確係無s10咁大呢個都係硬件上嘅限制，唔係靠software可以處理到，係唔係贏到s10就唔知啦

btw你係唔係期望zf6可以超越s10個f1.5大光圈？係嘅話佢真係做唔到

成日話咩咩功能無 硬件又無乜野乜野機咁好
但又唔諗下呢個價錢做到既野有幾多 只係識睇做唔到既野

p30 pro D相真係油畫黎

一個專業hater係可以踩到一部s10+賤過ip 3gs，亦都可以抬到紅半同ipxs一樣高

呢d意見睇下就算，我只想知道香港幾時出

eprice話六月頭，價錢會喺唔使5k

ASUS ZenFone 6 拍攝評測！低炒最掂，Detail 夠密，拍片唔震

旋轉鏡頭有好多玩法幾正

我覺得4000電配40w比較平衡

呢個唔準
S10+做呢個test都差不多時間
實際用減一半

S10賣幾錢呀？

Dxomark比錢買分
一加7咁柒都111

想知zf6仲有冇32秒快門個d
利申:zf3用家

有興趣

平時佢係***打手 好少見佢讚Asus

呢部機好似好實際喎

咁S10呢方面始終都係大哥 要比得起要等sony/pixel

入埋 64gb, 6gb 版呀，好嗎？

有冇得訂

睇完EPRICE試相, 初步覺得個相機同上一代有同樣問題, 就係雖然質素好高但味精都係好強而且好明顯既偏紅.........

有 最長 都係32s

呢種設計最好就係做到真正fullmon
mon貼可以一塊過

有無講 Zenfone 6 有無防水？

想問下有冇內置收音機?

咁平應該無

影相好似無eis防震

電子防震 唔係一向 用係拍片
之前d 機 影相 就好似會有ois
唔係好識

zf2

大家都油畫不用分那麼細

等睇gcam

所兄唔入Sony post

好有科技感

拍片好定

s10 長曝 iso低雜訊緊係少 d .......

佢應該 係試緊 自動mode
s10 會偏向 低iso 長d快門 形式去處理 低光
zf6 會偏向 高iso 短d快門

要揾人 手動mode 較返一樣parameter 先可以 睇得出 個分別
不過s10光圈 大d 預計都係會好d

正解

唔知佢原生 ui支唔支持雙開 whatsapp呢...

應該得
zf5 whatsapp 係可以
佢個應用分身 個list 有whatsapp

不過講真
買zf6 都應該係因為佢 大電，平，3卡
會揀影相（自動mode）為首選 嘅人應該係唔會買zf6

我鐘意 lcd 同埋真 full screen都正

比我揀嘅話 我會揀oled 呀
拎嚟睇片真係幾爽

lcd 都有好處 如果 多係低光環境 用手機係會對隻眼好d

華碩應該真係有認真做research
部zenfone 6好多嘅spec都係其他廠閹割咗，但用家又好需要嘅功能

呢個描述好正
用家角度黎講係好全面

不過銀色好似靚過黑色好多, 但傳聞香港又無

準備收部5Z玩下先

影相睇auto係最準

遲d 出姐 好似係

點解咁講呢？
如果你係話 常用嘅app ig whatsapp 果d 只能夠 built-in 影auto 相 我理解嘅

但係 比較 個相機 成像 用auto 去比
就會再多左一層 software 嘅分別
如果係 手動 就會 得返 app 演算 同 硬件嘅分別

話時話 今鋪 zf6 好似冇乜 點提 AI 乜乜物物 話哂 s855 個AI processing power 勁左咁多

因為一般人只會用auto
Auto既好壞已經睇到間廠個調較實力

兩隻色都好撚靚offer啲野又咁實用

真係想下部機轉會過嚟

但自己成日聽歌又想試吓lg個quad dac點犀利法

都啱呀
但係 呢d 問題 可以透過未來嘅 更新 改善到
所以我注重 手動 影相測試多d

真心 鐘意聽到咁靚 咁注重嘅話
去買部 player 跟身啦
2個世界

唔怕嘅話 去衛訊 插耳機入demo 機 聽個夠

唔知幾時有實物玩呢
驚太大部

可以上呢個網比較下實機Size

個網好好用

肥花高質測試

部機係好吸引， 但太大部
我手細， 依家係佢同s10e之間搖擺緊
s10e個size最正， 但續航力好似麻麻
zf6 太大部， 但有核電 3 卡

我都係手細，用緊SE
本身諗緊pixel 3/ iphone 8，但係zenfone 6個spec真係好屈好想試下

係。 依家惟有等6 月出左去試下真機再決定

佢地真係好就客

又留3.5 又三卡糟
呢d 都係未來發展會cut既位

希望銷量好 證明比其他廠睇係work啦

台灣CEO貼地好多
咩屏下指紋 無線充電果d唔係大眾成日用既野唔整
5000電 3.5mm 3卡已經夠殺

無用過雙卡機...如果一邊用嚟做公司野另一邊私人野，聯絡人、whatsapp、相簿呢啲可唔可以都分開兩邊？

asus自己有twin app可以拆開whatsapp之類做兩個account
其他雙卡機都冇依個功能

要6月先有??

話6 月初係香港出嘛

幾時開始有得預訂
同埋唔知預訂有咩送呢

我同你一模一樣
本身都諗住s10e
但電池太廢
而加見呢部如果真係細 d就正

係咪都係無 AR Core ？想玩 Pokemon GO

s10e 我見上網有d講到SoT得 3, 4 個鐘
有d人又話 有6, 7 個鐘
如果有6, 7 個鐘我都接受到既， 我寧願佢厚1,2mm整大舊電。

zf6 又真係太大， 仲長過s10+ 啊..... 叫我呢d手細既情何以堪

我都寧願d機整細部但厚身d 手感一流

重少少都唔緊要，最緊要大電

巴打同我口味一樣
啱啱上網睇左d review, 突然提起我一樣野， Asus機有one hand mode, 如果ok既話其實可以接受部機大d..... 不過放落褲袋都麻煩

zenfone 6 係咪用唔到軟殼
一係鏡頭位開窿

鏡頭位開窿

今次幾抵都唔想換機住
用緊部zf5仲好地地

未壞既zf3都仲放埋一邊, 唔知有咩用途

本身真係諗住第一次投入 samsung .... 可惜....

我仲爭扎緊， s10e, 同zf6 各有各好

咁我可以狗衝呢部喇

本身睇緊A80
但部機仲長過ZF6

應該凹個位比鏡頭轉

我唔知主流係咪真係要大mon

但係明明身邊既朋友都中意細mon

硬係冇乜廠肯出 所以都幾因賞Samsung 肯出S10e

btw想大機易掌握d，我會加舊手機平放都唔會突起既指環係機背

我都鐘意細，只係大moon先賣得貴

Zf6不論做正副機都一流，佢有埋reverse wireless charging，當尿袋用都得

想要8+256gb不過唔知幾時有

請問追擊黃屍(會員#220721)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

原來係佢改咗名

仲以為係新ac定新人

唔會俾改名三毛狗匿得埋
起個底都知

做乜鳩

睇完條link都唔知佢衰咩囉

zf3 用家睇完spec ,
見佢好似都係厚d , 長d
反而窄返dd?

咁就起佢底

有興趣可以入去比較下

華碩官方Zenfone 6 介紹新片

用緊Nokia Android one d機，每個月都有security patch update .
想問Asus 機有無ga, up 得密唔密？

m2係咪銘印mon？
用緊zenfone 3 zoom，轉又好似冇乜分別

s10e 7.5hrs
s10plus 8.5hrs
你預Zf6 sot 10hrs

都有

新出開頭會密d
不過有時都係以新bug代舊bug

照慣例
asus都會包你升兩代android
好似係

不過今次zf6好似係類原生
少左zenui
可能會更貼d android都唔定

幾時有得賣

zf6 同s10+ 點揀?

從2:58處所見應該有

部垃圾zenfone zoom仲未壞

借問聲zenfone max pro m2 評價點？想買俾阿媽，謝

中規中矩
大電
s660 應付到 日常生活app

急唔急用?
唔急嘅話等Maxpro3好啲
660雖然都係好嘢始終喺倉底貨

正喎! 啱哂一個人去旅行用
等六個月後跌價就買

部機同兩個人去旅行有咩分別

喔, 自拍功能
兩個人都需要的

睇新聞max pro m2 都只係2019年2月上市，咁m3應該唔會咁快賣？？

係都應該會係12月發佈，上年都係12月尾發佈，今年一二月上市

我用8.1做公司機，其實都幾好用，但係zenfone6個鏡頭好屈，好想玩下

有冇講過話點解唔用2k moon
美中不足
難得有部電話差唔多樣樣都啱心水

無講
但我估係食電問題

核電啦喎已經
有2k moon一定狗衝

有2k mon價錢又會貴左

到時又會好多人嫌貴

無2k都已經要四千尾
有2k肯定要五千甚至要中

香港幾時有得賣？

6仔有無線充電？！

歐洲水機制式香港用唔用到架？

無

淘寶咁快已經有殼賣

請教多樣野，5z而家百老滙做馬3000，pro max m2 賣2500，兩個價差唔幾，值唔值俾多五舊買舊啲既5z? 謝謝

值呀
s845 勁過 s660咁多
除非你好講求 電量
否則我諗唔到點解唔揀旗艦款

多謝大佬！

個人愚見
巴打再自己睇睇詳情
希望唔會伏到你

部zenfone6真係幾吸引
不過要等玩下實機睇會唔會厚左D同用LCD而唔係OLED有冇問題

就係用lcd先有興趣

lcd 同 oled 各有好壞
oled 顯示方面 可以靚好多，慳電d
但係有烙印， 暗mon 會閃閃下/flickering

lcd 就冇烙印，冇flickering 呢d 問題

lcd(ips) 一樣可以有印，只係機率細好多

lcd 個D叫殘影 會退

oled唔會

我老母用緊部LG V20 就係唔退

我都用 lg v20 喎

個散熱設計有問題

用Mon 散熱 有殘影

希望快 d有實機睇下

屌你自動美白？

Zenfone機用黎打機會唔會lag睇完介紹唔諗one plus了

我記得zf3d好似有game mode，開咗之後部機係快好多
唔知而家仲有冇

睇緊zenfone6?

855應該唔會慢得去邊嘅

或者等review睇下囉

執過籠

華碩機之前有冇大伏案底 唔想用三星同華為已經冇乜選擇

4k 60好似每段片限2分鐘

子龍任務

早一輪 d 機要撞手神。

不過我用過三部華碩都完全無問題，係 ZF2 會間唔中噴電外。

部zf6個價咁進取既 成5000
由2代開始用 都係由2千幾少少咁加上去
部5都仲係3000出頭

華碩今次唔係求其採購硬件就算數，佢真係有諗過用家係要啲乜
所以都係值呢個價

覺得今次策略幾好

zenfone6專攻班想要抵屌旗艦嘅客

而想要最頂級spec嘅客就留比敗家之眼對付

希望成功話俾其他廠知要勿忘初衷，照顧用家需要

但唔理我呢d 要馬好又唔比草 既客了

等zf6跌囉

早排唸住去睇下ASUS機, 周圍都冇實機睇。
周街都係賣華為

港行貨款唔多量唔多
又唔係長期比著數大店 (唔知算唔算賺到都係益客)
仲有得係大店買現貨算係咁

邊度會有實體機望下

出左去百老x玩吓

啱嘅過台灣買

zf3d咪又係抵屌 4698 top spec
但最後 倒水電 垃圾鏡頭
而家啲機反而做唔返zf3d個一劃仔機身天線

點解要係台灣買

平d囉

台灣買咪變左水

d色怪怪地

都有保養嘅要過台灣&subject to terms/conditions

睇下同香港個價差幾多先

百記有?

部機幾時出?

max plus zb570 用家
終於有更新

6月頭

6/6就知幾時有得買

唔係6月6就賣咩

就知幾時有得買

而家好左啲，沒咁勁

我用過zf2 同而家zf4
都有一個問題
有時部機唔知點解會個moon唔着但個moon係感應到touch嘅
即係我㩒個moon佢會震但唔會著
要等一兩秒先著返

lag 機
有時 係會見到著左背光 但冇野顯示

又唔同
我兩代都係咁

好似唔止 ZF 會，用過幾部都有呢個問題。

不過問題唔嚴重，間唔中一次半次所以無理到。

zf6好似唔錯 等減價

如果有 64gb, 6gb 就好了

期待，有興趣

我想買8+256 不過唔知貴幾多

自拍d黑頭都睇到

佢48mp 轉返12MP HDR 好D
炒哂車

其實而家啲wifi接收能力係咪重係好差

諗住7月去台灣買翻部

可唔可以講點解要喺台灣買

無呀咁岩去台灣旅行 咪順便個邊睇下岩就買埋

6月6號香港發佈幾時有得買
斷估唔會遲過七月就已經有得試，香港試都得

等下年zf7先換機，唔知會幾正

佢海外發佈既時候好似係即日開售
希望香港都係

睇epc講到nomiss ching分析
感覺zenfone永遠都差人少少野

剛剛係官網睇咗一睇個spec, 對比其他新旗艦機不足嘅地方:
1. 唔支援Wi-Fi 6, 不過見依家新機都係得*** S10有, 其他大小廠好似都唔見有支援, 但係ASUS自己都盛產router, 唔支援始終有啲失望)
2. Cat18唔係Cat19
以下不確定:
3. 冇寫支援LDAC(但係上一代5Z上網睇人講係有支援所以有可能支援)
4. USB2.0(?)(官網冇寫, 但因為上年嘅zenfone都仲係只支援USB2.0, 所以依一代都好有可能仍然係USB2.0, 講真上年2018仲用緊USB2.0嘅話個人覺得真係有啲過份...更加唔洗講今年2019...)
5. 充電器冇寫支援PD充電(上一代5Z有寫), 所以機唔知支唔支援PD, 但係因為上網睇貌似QC4.0係相容PD所以都未確定
6. Wi-Fi 4可能只有20MHz頻寬? (上一代5Z官方確認只支援20MHz, 所以依一代都可能一樣? 另外閹到咁, 個Wi-Fi 5都唔知會唔會同一下場, 唔知會係咩速度... )

本身依部機真係好吸引, 5000mAh大電+NFC+高屏占比LCD+特色鏡頭+真3卡+3.5mm+類原生, 接近完美, 一開始都諗定要買, 但係依家睇返之前(上一代)嘅細節問題個人覺得真係閹得好勁下...如果真係USB2.0+閹wifi嘅話咁就真係有線無線傳file都慢到癲, 同埋2019年閹到咁真係可以叫係離譜+落後 依家唯有睇定啲過多陣睇下有冇人討論+確定到上面嘅問題先再考慮下買唔買喇

有,

我部5z上左去 3 次,
因為開售日個個趕住走,買完冇check
打去cs再搵ob部嘈左2 次先有得整
整完冇事用到今日

巴打好專業
不過d野一般用家都好少用得著
除左usb2.0

zf5 仲有更新
仲以為呢期都集中搞zf6

認真 5z wifi係好弱

睇完去㩒左下 都成700mb

用緊zf5
平時用wifi 完全唔覺得速度有問題
手機 自己日常生活 都用唔到咁快
過file backup 反正都係掛機
wifi 收得差 就可能有 但係要離router 遠先會發生 係屋企都叫做 就到位嘅

usb2.0 平時 過工作files/相 都接受到

ax wifi 同cat19 依家係冇乜用
周邊設備都跟唔上 而且冇幾多人個 plan 會推到用最貴 最快嘅plan

QC4.0 火牛已經算好 本身就預你叉電話
你係要PD 就唔會貪粒 手機火牛
想叉哂尿袋 notebook 咪買多粒PD牛

如果上圖無錯，連以前個啲qc3, qc2 叉電器都唔可以“快叉”部機，姐係焗要有PD/qc4 charger 先可以18W 快叉部機，其實點解唔用qc4+
我淨係對叉電個part 有意見，佢他spec 我都覺得夠用。
（有錯屌細力啲）

太遲出就不了 急住換

唔用qc4.0+ 因為錢囉

咁又係，5千蚊旗艦機總有取捨，唯有自己另外買多個charger係公司叉電話

冇ois

本身部機都好吸引我
但冇防水防塵呢點要令我諗諗先

同埋想問下用開zenfone嘅巴打

你地部電話襟唔襟跌

因為我成日都跌

zf3跌左好多次

戴套跌唔爛 最多爆貼
無戴套就
利申5z

仲用緊zf2用家表示勁襟跌 冇穿冇爛

我跌咗好多次，都以為有套跌唔爛
點知終於有次跌爆咗個mon邊，個邊啲玻璃碎晒

因為我仲用lg v20

我應該有跌過千次

仲試過超級兩米高度跌都冇事

本身想換v40 但真心換唔落手😑

v20好襟跌
跌親都分屍，合返體又冇事

zf2,3都係祼跑 跌到爛就換機
zf5依家仲無穿無爛

我都係鐘意裸機

咁你部zf5係咪裸先

裸
其實冇咩款簡同難搵係主要原因

原裝送個個呢
幾好呀 包晒邊
係易黃左d

唔鍾意呢類太軟身

裸機嘅手感同用左套差好遠

裸跑

Zf5唔用套跣到仆街喎
我以前用乜機都裸跑
Zf5都要用

其實咩機都好 唔想咁易壞/爛 就要做好保護啦
你係會年年換機 咪放心裸跑

6gb 4998
8gb 5798

原來已經有價
咁一定買8唔洗諗

confirm?

6+128好抵玩
8+256 都唔錯
點揀好

我等8

confirm

8gb 6月尾

6/6 得6+128發佈
8+256 幾時有？

6月尾

6+128 係唔係6/6同日賣街

應該係發佈後一兩日內

銀色有冇

應該係齊色

我消息冇錯的話

爆料神啊

全部發夢聽返黎

咁有冇咩送
定實機賣
上次送機票

呢個就我都唔知了

內幕人士

上次有VIP coupon
唔期望有，有當bonus

等8gb跌穿5千

想問吓會唔會有ZENPHONE MAX PRO M3 賣?
始終大電對我嚟講係最重要

zenfone 6 特別版12gb+512gb

幾時有實機玩

邊個做代言人?

趙子龍

一定係 天價機
個logo 幾型

以往幾耐左右開始跌價

1個月後 大鋪通常有 推廣
平幾百 / 送垃圾etc
3個月後 個價就真正下調
唔太清楚 冇咩研究

一開始大鋪跟建議零售價送下sd card咁
細鋪淨機平幾百
之後要再跌都好睇市場反應

以往asus同呢部兩個世界

台灣得返呢部國產機
政府都唔補貼下

發大財

自由市場唔會補貼啦
補貼咗就大獲了

asus都叫大公司 唔洗特別補貼掛🤔

台灣傳聞開價：
6+128 TWD 17990 (約HKD 44XX)
8+256 TWD 20990 (約HKD 52XX)

講多次，係傳聞嚟唔好當真住

咁悠二個個真d
香港行邊會平手比益我地

52xx 太癲

台灣主場嚟，平啲都係正常嘅
而且牙石今年真係好想搶返鳩普個位

6+128 44xx 完全係鳩衝價, 雖然我唔太相信

香港坐底貴500

如果係真到時去台灣買埋

巴打經常去台灣???

5000電都咁少

咁岩7月去旅行 去台灣

pixel 3a xl no.1 不過係670

真係呢個價可以去轉當hea下

台灣買唔怕無保養咩

855嚟講最耐佢

855 開最大亮度有7.5hrs SOT已經好屈機
不過用緊zf3 ips對住日頭陽光反光好嚴重
希望今代冇呢個問題

香港個保養我已經直頭無用過之前上去整佢同我講話要清哂啲資料先肯幫我整 我又無後備機 所以不了

用緊z5

整機好似一定要洗機喎，咁部機有問題要整就算洗都要嘅啦

我個陣其實唔算大問題既，但最大問題係我無後備機仲要放低幾日先可以拎

如果唔貴我諗住出去整既，問過又唔洗清資料 但個時唔係好影響就無左回事啦

zf5咁多問題我早果排引係壞左底板 幾分鐘就會自動熄機

我係個cap圖有問題，之後音量變左石頭制

但其實有Google backup要restore返其實好容易嘅喎

GSMARENA review
都有4.5分

max Pro m1今朝有update，終於食批

Excellent image quality in daylight and low light, unrivaled selfies
彈鏡自拍點輸

dllm

max m2 用 micro usb

otherwise 功德圓滿

我都係諗住等跌穿五千先諗， 最快半年

好吸引 自拍鏡諗緊買佢定pixel

我覺得zenfone 自拍用後鏡點都好過 Oneplus, 仲要oneplus 又貴又冇5 千電

sor, 自膠睇錯 pixel, 但 pixel 都唔平， 又唔係用後鏡自拍

唔介意水貨嘅其實pixel都唔錯

唔係好明點解佢仲要用micro USB

本來未睇到zen6 會買
但呢部自拍靚d就1516 同球星影相選好d質素

如果好睇重自拍，我諗應該都係zf6玩晒

個相機偏重紅色同飽和度太高
就咁放上ig fb都岩洗 有gcam應該可以改善夜拍好多

好似話前幾日出咗更新解決咗

我就係差相機偏紅和飽和度太高呢個問題搞到興趣大減，如果真係做到接近實景原色而細節又唔太差嘅話就一出即買，否則要睇下裝唔裝到Gcam再考慮。

其實原來唔止得我一個咁諗, 上代5Z就係因為個相機偏紅我賣左, 睇左2篇開箱同RAY媽段"影片"既TEST令我覺得問題無改善度或者ASUS唔當呢個係問題, 再次狗衝既腳步慢左落黎

想買部ZenPhone 5，見佢性價比幾高，粗粗地用，巴打點睇?

5z 啦 百記 渣打卡 2999
唔知仲有冇
zf5 慢左d
max pro m2 s660 又快d 又大電d

諗緊到時其實應該留係香港買之後trade埋部z5黎換z6抵啲定就咁去台灣買
台灣唔知俾唔俾trade機 但唔trade又多左部係到

我部ZENFONE 3 ZOOM都重用緊...

啱啱先出完ZENFONE MAX PRO M2...

無伏, 不過無全屏, 出M2唔爭得好遠

唔同系列麻

香港係6月6發佈定開賣？

本身想入oneplus 7
見部z6 個鏡頭可以扭後又幾好J

等zf6發佈埋先決定買op7定佢

zf6 幾時有呀………

支那機萬普不了

萬普砌機廠扮上菜
其實就係執埋執埋鳩普同步步鳩啲嘢

尋晚鈴聲之王出片，試用埋K20 pro。宜家好肯定IMX586係拍片時，但飽和度嚴重地偏高，D顏色好係人咁落Filter咁，顏色加深晒。顏色睇落去好假。加上以卵擊石仲搞活動部件。今次ZF6 伏？

*但=個

出未呀
好想快d換左部5佢

屎米個運算技術不嬲都垃圾開，尤其支那機最鍾意就係碧桂園feel，啲顏色勁鮮、對比度勁高、陰影勁深，總之一睇落去似樓盤廣告poster多過乜

就咁睇zf6應該就無碧桂園feel

你做乜畀相我睇，我無寫漏"拍片"喎

無
諗住有大波妹J圖share吓啫，如果無興趣就由佢

不如睇片。顏色咁鬼濃以前影相。唔好拍片

*以後

牙石上個禮拜出咗更新，更新個相機

Asus Zenfone 6 update enhances the camera experience

呢段片我估係更新後拍嘅，好似無咁假

人哋間鋪招牌隻字日光日白，好似夜晚開咗燈咁紅，後面個女人件衫真係好藍。今次係鮮色出事(紅、藍、綠 三原色)

唉～睇來又可以慳返

相機油畫都算
D色想點

可唔可以講多d 剩係知Vivo, oppo， 1+ 其實係同一間野

開左hdr個大波妹反而柒左

佢個hdr+太過火
真心熄咗佢好過

6月6幾點公佈？

下午
但唔知會唔會即日有呢

比想像中貴

真係貴左d...仲想由三叔轉過黎添

上台唔知乜價呢

細鋪4500左右啦
就月尾先至開賣

仲有6+64，香港唔入？

Welcome to Hong Kong

6+128 $4998 算係咁
希望部機無乜bug

855 +全屏黎講好抵啦

8＋256
要等月底

唔想等，
想問其實係咪6gb ram 都好夠用？
宜家部電話6gb,平均使用率得57％

我唔打機，6 +128 三叔 好夠用

實機聽日有冇呢

我咪已經之前講左係呢個價囉

實機今日有冇得睇下

哇，5000電好似唔係咁勁炸wor

855機最勁佢喎

oneplus7 =3700
zenfone6 =5000

舊電大人都成30%，但用到最尾都係叫多人10%

仲有睇埋呢條片，真係有d卻步，d拍片色假撚到西咁

但反轉鏡頭真心有興趣，外型都唔錯，唔知衝唔衝好

6+128已經夠用啦過多幾個月係咪會減少少

個test 唔係maximum亮度咩
已經好勁啦喎

無啦細鋪，應該得水貨
滙豐cls 獨家，誠哥玩撚晒

唔想要贈品

舊用家無減價

得張爛鬼 128GB sd card
同埋聲稱值300 嘅上網卡

張sim卡真係孤鳩寒

早買早享受
遲買平幾舊

都係遲買算
部zenfone4 仲服役良好

從即日起至 6 月 10 日止，於指定通路購買 ZenFone 6，可獲得早鳥禮「完美防護套組」，內含 hoda 滿版玻璃保護貼、犀牛盾 SolidSuit 防摔手機殼與 ZenPower Duo 行動電源，價值 $2,019，並加碼上網登錄會員點數十倍送，更有機會獲得三十萬現金。

此外，若在華碩專賣店購買手機，除了上述「完美防護套組」外，還可另外獲得一年螢幕意外損失補償（最高可享 $5000 理賠金）、延長保固 6 個月，並可刷卡六期零利率。而在電信業者方面，ZenFone 6 將於 6/7 起在各大電信開賣，其中中華電信將獨賣 8GB+256GB 版本。

台灣送呢D

唔知月尾香港賣8＋256果時送既野會唔會唔同

成功完成登記之會員將收到確認電郵及 QR code，於指定時間內 (2019年 6 月 23 日或以前) 在 ASUS Store﹑csl 或豐澤購買 ASUS ZenFone 6 後可憑確認電郵及 QR code 到華碩皇家服務中心換領以下禮品，禮品總值超過 HK$1,000：

128GB MicroSDXC Card Class 10 記憶卡 ；
AIRSIM 無國界上網卡 (面積 $300)
額外一年原廠保養服務

淨係asus store, csl, 凶澤有得賣？
dllm

連胃信都冇傻的嗎

誠哥

連出貨日子都講到咁虛無

6月14

6月14落街鋪會唔會有埋8+256

送d咁廢既野
搞到我想轉xperia

名已報

舊用家要邊度登記?

asus mobile hk FB

呢個係點玩法 睇唔明d細節
要先買機後上船 定上船有機買？

香港14號先開賣 斷估佢唔會要求個個都第一時間買咗先畀參加啩
我覺得係喺船上畀demo機你試玩 可能船上有得買 你可以去問下官方

一個活動都搞到唔清唔楚
個主辦都幾on99

人哋2K mon，zf6你IPS 1080p

xperia 1 好似好多人轉用

而家仲用1080會唔會差小小用緊年幾前舊機已經係1440. 視覺上會唔會差好遠

有403ppi都唔差啦
仲有解像度越高越食電

1440同1080係電話視覺上基本冇分別

zf5z上an9.0，有冇bugs？

你睇唔出唔代表其它人睇唔出，不過用1080p真係會慳電d

大家會買咩色？

你睇得出？

黑

電話睇唔睇得出係用ppi計,唔係用解像度計
四百同五百ppi, 除非你貼部機落個頭到,否則係無可能睇得出

係咩，你可能有d近視

其實肉眼分得出，點解之前話睇唔到原論，係因為無高到距離。一般人放係手與雙眼嘅望電話距離係分得出，你唔會次次用手機都申直晒去用電話…

email 叫我買
Rog user

應該個個都收到
利申 zenfone 1 代已經用緊

1d優惠都無
送垃圾sd卡 同上網sim

人哋Sony預訂都送256Gb sd卡
佢就要前用家上官網預訂先送128Gb sd卡

有收到email 呀

有冇人早兩年買zenfone 4 嗰時有張額外6個月嘅保養卡，但登記完都係冇紀錄
zenfone 4一出預訂嗰時訂咗，送咗套禮品同保養卡，登記完張卡之後login asus個ac又冇保養卡嘅紀錄，打去問佢又話係咁架，過多排會人手入返

結果過咗咁耐都係冇

已經唔油啦 (btw,以前 zf5 夜晚燥點好嚴重)
但顏色同 contrast 真係好誇張，直出好似已經改左圖咁 唔係個個接受到

又一城已有 demo 個前鏡完全秒殺所有手機，真心啱 Vlogger 用
金屬邊框同玻璃背都有 flagship feel，而部機用 5000mah 電都唔會太厚
但個 mon 亮度一般，我用緊嘅 note 9 贏佢成條街

點會睇唔出呀大哥

我都無又一城玩左
個mon認真地水貨
賣得平係有原因

放畀人玩嘅未必係最返正規部件…不過預計佢相機好快壞就是

可以咁諗
但我覺得而個時間應該唔會擺部工程機出黎俾人玩做壞招牌掛

iphone有1440？

點解衛訊冇得賣

嗰部機得 64gb rom 可能真係能作準
but anyway，除左 mon 有少少失望 (以前 zenfone 5 個 mon 太正，拉高左我期望)， 其他部分都真係超正

諗緊買呢部定s10🤔

近幾年各大牌子都用過, htc同asus已經算好pure

zf6 原來有真3卡

喺CSL玩過部demo
反應都唔錯
full mon幾正
未諗好6+128 定8+256

跌返2-3成先買

等一年？

等半年睇下到時咩水位先

銀色好d

實跌1-2千

而家部htc U11eyes 應該仲頂到半年

玩左demo機，好正… 想即買，點解未有現貨…… 問sales，一味叫你落訂，話14號都唔知有無貨

電訊商會唔會有

想問師兄邊度有實機demo?

德福凶宅

其實訂同唔訂分別係乜

唔好訂，問過凶宅隨時6月尾7月先有貨
最快專門店14號到貨（因款而定，好似係）

thanks!
咁我都睇埋14號先再決定，咁搞可能walk in仲快過訂

反正冇人吼華石，唔使怕冇現供

老老豆豆，呢個價錢已經買到S10
利申：唔會買***

S10 個粒前鏡頭仲礙眼過水滴mon

amoled狗也不屌

部機喇叭好似有d 問題

好多咩
硬件可以換機
軟件就要等fix

spec就真係幫你唔到

8+256
凶宅話依家訂
十幾號可以攞?
送6個月mon保
5000mAh尿袋

十九號，可能廿幾呀嘛

前日問CSL上台話12～14號有添，做緊乜限時優惠，唔簽就無…… 等現貨到walkin買

訂只係預留你揀好顏色同容量規格一部，但預訂禮品同第一日出walk in客買完全一樣。
訂=預留一部

可以播足15粒鐘youtube，算好勁啦

專門店係咪得沙田同元朗？ 個官網好唔user friendly

有咩問題？

係旺角凶宅睇完實機好滿意，不過好似我玩開手機game未必樣樣雙開到(eg:新三國志手機板) 搞到唔買住，有冇人知點先可以原生系統雙開到？(一定要原生系統)

zenfone原生有應用分身個功能，一般社交app都可以雙開，但唔知game支唔支援

收到zenfone 6 VIP活動確定email,不過禮品又唔係太吸引，諗下先

剛去門巿玩過部機
手感幾好， 螢幕又唔係太覺得似1080p, 起碼顯示好過p30pro

係影4800萬像有快門延遲
還有對比過同1200萬， 影像無分別，一樣都唔細緻
人像景深mode, 事後轉景深明顯有bug, 因為做唔返個淺景深出黎

立體聲音量夠但就音質好一般
youtube未見有1080 hdr調

部機好似唔錯

官網講咗

銀色要7月中

等下等下不如等埋佢個30周年版

中田有現貨wor, 6+128

黑色6+128係今日有
想要8+256

what is中田？

訂左8+256黑, 豐澤頭先打黎話月尾先有

嗰時昆人落訂，講到一齊出咁

為左早用ld用，反正都用保護殼遮住背隻色， 唔洗等到712啦?

有無人已買？ 評價如何

同事買了，好正

今日睇mobile magazine個電力續航力test，似乎同用1080p ips + 5000mAh電不成正比喎！

出左機咩都無送，後悔緊

邊度買

張圖有幾個位寫左

我經唔起考驗，買左黑6gb

凶宅買有5000尿袋送
好唔需要

想知係咪用唔到hdmi落電視？

深水埗高登 Centralfield

仆街凶宅預訂冇

咁佢的確係1080p ips + 5000mAh電

4個幾鐘用淨53% 差咗D

係
部機仲要有啲熱

京東方/友達MON係咁食電

上網睇評測又話可以長播13小時

咁差咩？

港版未更新掛
要試多幾日先知

部機唔再係5個隻玻璃面
唔洗再帶套

仆街藍芽已經有問題
要重開機先用到
仲要自己入開發者mode先改到用ACC或以上

胃信冇賣咩?

想買

??? 我完全冇問題

無 獨家賣

凶澤咁賤嘅

屌佢老未. 琴日元朗csl同我講未撚出

沙田兇澤要訂貨

我灣仔買得番一部

我琴晚係奧海城個間凶宅買, 好似冇人買過

凶宅可唔可以分期???

而家個價未夠吸引
貴少少就買到samsung S10

啱啱問葵芳無
去東涌個間問下先

東涌豐澤唔撚識呢部,仲問我係咪清緊貨嘅 Max pro M2
奧海城打去又賣哂,暫時放棄算

尋日行過銅鑼灣三間兇宅都有得賣，時代同皇室個間有demo 機，但時代個間好似唔想sale Zenfone 6咁
係咁叫我不如買Samsung/Huawei，又話同價Huawei 屌打Samsung。我心諗Huawei 就黎收檔你想清貨下話
我玩咗陣demo 係咁試個相機，睇佢下面啲字簡介係“123度廣角4千8萬象素前置鏡頭”，但我試黎試去個廣角得13MP但另一支有48MP，原來佢係漏咗個逗號
姐係48MP自拍無廣角，123度廣角自拍又無48MP，玩咗十幾分影相部機有少少發熱，同埋同48MP支镜影野個反應好似慢啲，所以我都係未決定買定唔買。
而家重諗緊s10 定Zenfone 6，我未搵到S10 同Zenfone 6 啲電量評測比較
題外話：我順便問埋三星S10 128 幾錢，百記5298 送64gb卡又有外置電，Samsung 又有300 蚊八達通，減咗300 蚊八達通都係4998，好似好抵
題外話2：皇室堡間兇宅鳩鳩地我問佢S10 128 幾錢佢話5998時代兇宅賣5398，百記，Wilson(會員)賣5298，佢地擺明唔想有人去個度買野
sor 講到1999

我都覺得佢地唔想sale zf6，琴日去玩機個sales企到勁埋但一句都無sell過，淨係識問有無嘢幫到你

asus少commission

上船玩完部zenfone6
部野影相係幾好
但佢拎部新機出黎都有微溫暖手
問過職員似乎部部都係咁
買唔買好？有保留

我都諗緊， 自拍鏡好正
但啲色水太鮮太艷

十五十六中

可能我用緊華為 已經慣左個味精鏡
但而家拎佢黎同S10 對比
冇想像中的一面倒

係贏個真。全屏幕

呢個岩 即使ips1080都唔覺得係問題
同埋做到flip相機其實都好勁

不足的係部機熱
同埋佢個價同samsung旗艦比唔夠大衝擊力

等asus過幾個月降價
就真係性價比之王

真三卡,5k電同真全屏係最吸引我既地方, 冇一部機做得齊

btw,佢部機個鏡有時有機會摺唔翻實, 我放褲袋行路佢會撞到「躂躂」聲
要自己拉上面條bar, 最尾有粒制收番實佢先冇事

影相都勉強可以接受
但錄影啲色真係太誇張， 完全落重色filter咁款

我剛係船上試左2部 我諗緊係咪有人放落地影果時整到個鏡頭 或跌過落地
試第2部果時 鏡頭收埋但唔貼機身

如果係剛上船試機 機身熱我又覺得嘗可接受
因為長開相機 mode 係堅熱 我玩左廿零分鐘都熱 但未去到要我強制關 app

要禁個粒制

如果去到強制關app就零分重作架啦
今次機熱似乎係我覺得的最大問題
部機本身真係90分up, 但機熱真係打個8折, 因為會影響所有野的體驗. 你要記住玩緊的係新機, 甚至係QC最靚果一百部.

仲有大家好強調佢大電, 但一部機發熱其實代表佢energy loss緊, 反過來講佢大電只係補償到佢energy loss果部分, 唔代表佢續航力長左. 而且energy loss問題只會每況越下. 兩年保養都唔會幫到你

S10 降咗價……呢部個競爭力又低咗……都係等多排先，一來等跌價，二來睇吓用落有冇伏

斷哂貨 我不如去台灣買

CLS 有個$198上台/續約出機，機價好似2千鬆，屌得過嗎？

今日行左3間凶宅都無貨

要簽36個月，我係呢個plan

去咗好多間都無賣....豐澤都唔想賣咁，咩料呀

觀塘區有無?

中環啦， 應該有

問左豐澤佢地話牙石代理個邊都冇貨

信唔信好?

有人ching有用後感？
舊5000電 耐唔耐用？
會唔會發熱？

想買moon貼，唔通要台灣買？

唔算好耐用
不過應該係pie問題(nokia8上咗pie都食電)
會發熱 特別係影相果時

有人講觀塘間鋪試機壞左

broadway 賣 5Z $2998 , 幾吸引

如果有ching 行過可唔可以影下係咪壞咗，雖然唔排除有啲𡃁仔亂玩，但如果demo 都壞都唔知入唔入手好，陣間5千蚊買個用幾個月就壞既鏡頭，叫我情何以堪

如果唔係m字額都覺得呢部唔錯，我等Zenfone 6 就係貪佢係真全屏幕，其他個啲水滴無限o都還可以接受，但最好都係真全屏幕。

到底幾時先返貨
想屌

有冇已買既巴打講下mon貼點解決同埋跟機有冇case之類

邊啲spec

3.5 mm 插
大電

2998 真係好平 s845 都好順

宜家用緊HTC乜功能都無，有雙開app已經夠驚喜

平到出水, 呢個價

對呢部有啲興趣, spec唔錯, 等平啲買黎做副機一流

用完gcam發現真係天同地比

用pixel?

gcam app

用邊部zenfone?

zenfone 6

巴打畀幾張圖來J下先啦

咁快入手
6+128 黑色？

係 asus個相機app真係好撚垃圾
又油畫 放大又會花

唔係呀嘛？
咁誇

原裝app

gcam app

用apk裝g camera?
定play store有？

apk
依家仲係beta版所以仲有啲問題
不過都好過原裝app

真係差好多
我急住換機堅持唔到買zf6

Btw對華石軟件更新唔好太大期望
係hardware好only

gcam for sure

請問巴打
正常上下網的話部機係咪會暖手呢

我自己用s10e唔會 冇保護殼情況下
打機(60fps)會暖手
可能因為你岩岩差完電？

啊
sor啊
覆錯巴打
我應該係問吾係好人巴打

問多次先
請問巴打
正常上下網的話部機係咪會暖手呢?

唔會
影相會有少少

謝巴打
掂，就呢部啦

啊
都係問多句
咁你用落覺得有咩缺點呢?

食電
有少少重
相機位做工一般
原裝相機app垃圾
usb得2.0 又冇得輸出影像
暫時係咁多

15 16 入唔入好
$4998 有d貴
百記5z清貨，$2998
不過得64gb

5z瀏海屏我就不了
買6都係因為佢用lcd全面屏

咁係靚好多
窮L唯有等下

銀色 係咪等28個日9衝落鋪買好d?

頭先去豐澤試原生cam
真係好油畫

如果唔係本身知有得自己揾g cam, 真係可能會放棄

唔該巴打
睇黎都幾多缺點
但而家部機又就黎捱唔住

想問下zf6個gcam有冇night sight玩

點樣食電法?
我見評測好多用一日都仲有40%-50%剩，實際上唔知點

夜晚訓教8個鐘少8至9%電
我硬係覺得oreo慳電過pie

有

聽巴打咁講
似乎係andriod os version既問題

應該係
zenfone6 俾唔到我佢有大電嘅感覺

咁其實過多幾個月既q或者解決到呢個問題播
不過都話唔埋
可能更食電

8+256官網改到7月5

買咗機朋友可以join zenclub 有禮品換

如想要邀請碼請PM我~想換個尿袋

用邀請碼註冊zenclub 會員有5000分 再加上登記埋你岩岩買電話個價
一蚊一分
8000就可以係zenclub 換個尿袋

有冇原裝cam vs gcam夜景睇睇

我nokia 8用gcam night sight影暗位個mon會freeze我驚呢部都會咁

巴打
may I?

依家zefone6用gcam普通影相都會freeze

未買既巴打諗真啲，有朋友買左，用一陣就勁熱...認真以佢既spec啲電唔係特別come用...其實6GB版都4998，加多幾百買S10仲好，有IP68防水防塵, 無線充電, 又有smart octopus，衛訊優惠做緊52xx。
8GB版仲要5千7或者等多2個月一定平成千

本來我用緊Nokia 8.1，啲電幾襟，整體都唔錯，而家重換唔換好

原來係無pm功能 你可以係到搵人share 俾你

我有邀請碼

唔該曬兩位巴打先
我都係再諗真啲先
因為樓上有位巴打話部機好熱

求巴打們意見
現時買ZenFone MaxPro M1定M2好?
M2係咪冇6gb ram版

對ASUS 有興趣既就係因為討撚厭Samsung 呢d撚屌大廠
過主啦打手, 愈出多錢請你d撚人做打手愈唔會用

平時正常用又唔會好熱
不過佢用雙層底板
又冇導熱管
散熱係會差啲

有無人知點reset asus launcher? force stop唔到佢 佢malfunction到用唔到個multitasking轉app果度。。。

咁都捉到隻

係咪真係有發熱問題？
如果有其實都要解決，加速cpu同電池老化

amoled
就算其他spec識飛再半價都冇用

我覺得原裝cam app黎講，佢算係唔錯了，zf3仲有埋個hdr pro玩

打手走開啦

部機未老化你都已經換左下一代機

咪屈啦
你揾到我一個任何一個打手post或留言我去政總裸跑

真係有發熱問題...可以google下
費事貼出來比人當我打手

我再講多次
zenfone 6
除咗影相會有少少熱外
正常用溫度係冇問題
唔該打手死撚開

btw買咗嘅zenfone6最好裝gcam

打機都唔熟？

熱

打機iphone都熱啦
好正常啫

巴打，就憑你呢句
等有貨就入手

到底幾時有貨

最快7月頭
去街鋪有機會快過預訂

等咁耐我已經唔想再對住部Nokia 8

用gcam係唔係用唔到個自動全景同校角度影相?

自動廣角鏡？依個可以
校角度唔得

呢個

唔得

求救， app都轉唔到

部機發熱問題好似幾嚴重下，睇定d先

你啱

各位巴打, 想請問知唔知邊間誠哥仲有現貨, 如果真係等到7月中至尾可能要轉會其他............

同問，剛壞機

較鏡頭角度除左偷拍之外仲有咩用

屌, 銀色改左做7月5既....

影相要攞角度嘅喎，高炒低炒都爭好遠
有啲角度攞到好盡，你睇唔到個mon就真係憑感覺去影，出嚟個效果都未必好

仆街。7月13飛。要飛前買到

係德福兇澤訂左機今日拎貨
然後發現玻璃有問題
要再等

周圍都無貨

估唔到部野過到JRE
華碩QC

正常旗艦見光一個月都會趺一千幾百, 但哩部野竟然到連月中都唔肯定有貨, 當X1同S10都落左價忽然覺得佢性價不再, 仲諗緊為左佢個"首發優惠"落訂係咪不智. 落唔落訂好

x1跌咗價都要6k喎，爭成千
s10就窿窿mon，我個人鍾意真full screen多啲

老老實實X1如果同價或者差三幾百我己經轉左車, 係唔明點解買枝雪條都要搞到搶IPHONE咁, 純粹上黎呻下搞下事.

咁好難怪嘅，牙石個貨量要控制得好先唔會蝕到仆街
基本而家似order一部就嚟一部，廢事囤積太多貨變死貨

可唔可以講下玻璃有咩問題

玻璃上面又有點，又有痕
個sale初頭以為係水泡

黑6 128到依家都咁多人未有貨, 銀色同8gb個日期愈移愈後
睇黎我第一日老連咁遠買依個決定係啱既
而且依幾日拎黎打機6gb都幾夠

黃金嗰間蚊型豐澤我第一日落去睇有貨
第二日要去旺角諗住順路去大間啲嘅買啦
點知同我講話成個旺角區嘅分店都冇貨
唯有再兜返去黃金問，有貨

黃金少人去買

黑人憎, 本來28號有得用, 又改左去7月5。
早知買多部SONY 算.....

早知果日我就要左部黑色去

佢好痴線,咁樣試部野

有冇話幾時返大貨
雖然我唔急用住等減價先買

等到有街貨應該係時候減價

CLS
其實台版同港有咩分別
有必要拖咁耐先出貨咩
仲要得幾間行獨家有機

jerry不嬲會咁樣試，睇開佢唔會覺得CLS

我反而想知邊到有翻部機既moon貼
唔想淘

台灣有款hoda既貼，官方認證咁話
但唔知香港有無得賣呢

屎米連華碩都抄

個鏡頭真係幾硬淨 佢咁屈都唔斷

好有改圖feel

唔係抄，係odm公模外型設計就係可以共用。所以華碩買ASUS手機買ROG保証唔會有你所見到嘅抄，因為ROG用OEM。
從價錢都可以睇得出ODM同OEM分別

出面一塊岩用既玻璃貼都無?

頭先喺德褔玩咗陣實機
除左影相真係好油畫之外
其他都可接受

官網又遲左一日到貨啦

咁佢ODM都幾失敗喎，得兩部機用
講出嚟我都覺得戇鳩

尋日特登去睇下有無貨……唔駛問當然無。原本上幾個星期都係訂機留三百蚊，但尋日話我知要落三成訂

等左幾週都無貨，不了。傍邊泡菜10+減曬rebate都差唔多價，10直情平過你，家下無其他要求你賣咩……

Asus 係有心做好機，我真係等左幾個月。但下次唔該搞搞d 拆家得唔得，做獨家吊高黎賣點夠人搶？ 有緣再會～

咁快兩款機，陸續有嚟。vivo nex升降前鏡到今日華為nova新機都仲用緊

一早唔訂唔好怪人

尋日問銅鑼灣圓形天橋附近個間兇宅重有貨

點解用同樣設計就叫公模機？
上年全部用m額設計嘅都係公模機？

訂左都無，銀色呀

exac7ly, 問幾次訂機都唔知幾時返，點訂？

訂金又坐地起價，咁唔係趕客？

認真csl同凶宅我都唔鐘意

李生獨家

父子獨家

豐澤有貨都比左街客先
反正落左訂走唔甩

屌你仲未有貨

我都係等大貨算
落訂都係哂鳩氣

即刻打去問,都係無

喺香港訂嘢係攞苦嚟辛
唔係鋪頭留貨畀買家
而係買家留水泡畀鋪頭

尋晚都有問埋csl ，佢話上台機價減，佢計比我睇最平plan 5GB 24 個月連機價好似total 6千6百幾，睇你個plan 有無用,有用的話都算抵

Scratches at level 6，with deeper grooves at level 7

ODM同OEM嘅分別
今次Zenfone6仲要係幾年前期貨玩法，先發表後出貨。256G版拖耐先出到呢？
ODM貼牌，搵一間ODM代工廠落order生產手機，外型設計交畀代工廠負責，材料可自選。
ODM好處，成本大大減低，材料追新。產量可以即時睇市場需求調整配合。品牌慳咗尐錢可以用於售後(自家)、搵代言人、搞大型發布會。
不過品牌對手機參與程度就好少，只有監工。
OEM就唔同，大部分由品牌自己負責先交去畀代工廠或者自家手機廠生產，OEM設計/功能可以商標注冊，外型如果見到有其他品牌抄襲可以告。OEM缺點，比ODM籌備時間要長。要運用自家資源同金錢。出貨量預先安排好，無得睇推出後市場反應而即時調整出貨量

我梗係知ODM同OEM嘅分別啦
問題係你點證明佢係ODM先，屌你睇個樣似就當係，咁上年全部m額機都係啦
仲有係香港唔夠貨，台灣一早出咗256啦，佢呢個係控制貨量按單取貨嘅保守做法，係防止大量貨囤積喺度，避免出無耐就要割喉式減價去減少存貨壓力，係唔關係唔係ODM事
如果ODM廠淨係為兩部機出機，佢破撚咗產啦

又到睇新聞時間 ，ASUS由zenfone3開始就一直用odm交比大陸廠代工。手機部門好似係位於大陸。唔係台灣

上面條Link係講ASUS新動向，中美貿易戰轉新代工。zenfone6應該仲係大陸odm廠貼牌

本來28號就有..... 宜家要等到7月5, 仲要唔知有冇貨....
好嬲, 早知唔係CSL 訂機..... 第一期分期都已經要供, 機都未有得用.....

佢有講到係ODM?邊度有寫？代工等於ODM?
同埋我發覺你真係唔識，但又好鍾意鳩up，一啲證據都無就屈zenfone 6係公模機

仲有，華碩嘅代工廠已經唔喺支那生產

已經與供應商討論並提出解決方案，將受影響的產品生產線拉到台灣、越南生產，因此美中貿易戰對我們影響非常有限。

華碩已經跟代工夥伴談過，不在中國設廠的備案，為了因應這個狀況都會發生，華碩與供應商的因應方案，最近就會以最快速度啟動。

同埋你未答我上年用m額設計係唔係都等於公模機

睇拆機圖我真係唔覺係odm

佢話似樣就係公模機係ODM
咁上年咁多m額機，肯定全部都係公模機啦

我無收過你來問我上年M字額設計係咪ODM。你宜家先嚟問我點算係未答到你啊？
你知唔知手機品牌全部手機型號9成係ODM貼牌代工？ zenfone唔洗講都係，淨餘一成唔係ODM係iPhone、Nokia、Sony旗艦、Samsung旗艦、TCL(TCL旗下blackberry)

旗艦機用公模仲要係咁賣廣告
講都冇人信

笑咗

數漏富士康自家品牌都OEM，數漏Sharp

華為咪係咁囉，所有款都搵odm代工。佢部mateX摺mon機一發表，oppo即刻係微博又Show一模一樣。只係LOGO唔同嘅摺mon機啦！借光環之餘，仲話埋畀大眾知，華為你部摺mon機ODM代工，唔自主研發。oppo打華為臉

你睇埋小米部美圖反相機嗰部拆埋先講啦…人哋小米未出

你覺得依張垃圾圖打到asus面？
出唔出到都成問題

但係ODM係用係冇咩特色既中低階手機 (尤其大陸機機海)

但係今次Zenfone 6係旗艦機喎？！

同埋有冇資料來源

可以説明Zenfone 6連設計都係外判？

佢個技術冇專利，可以比其他廠仼用？

實出到。多D新手機新聞以外嘅新聞(尤其財經版)你就明我講乜。你以為我講笑？
你買華碩手機，算係有華碩R&D部門參與嘅唯有買ROG Phone，因為用OEM方案。不過華碩品質有句Slogan " 華碩品質，以卵擊石" 部ROG Phone造作工都唔算話高，比起ODM大廠造工仲要差

asus特登開發佈會俾大家知部zenfone6係odm機

都話過ASUS zenfone3起就轉做ODM代工啦…
zenfone2之後要等到ROG Phone先出現返OEM手機

你有冇證據證明zenfone 6係ODM?
flip camera攞晒專利但又係ODM?
你攞到證據出嚟再講啦，廢撚事同你看圖作文

無任何證明下，你話係就係？你係邊位？

仲要出晒工程機話俾人聽佢係ODM
咁都作得出嚟嘅會唔會面紅

pixel都係htc同google搵支那廠odm代公

佢上面條link剩係關於代工廠

冇話係設計連生產代工ODM

定生產代工OEM喎

同埋Zenfone 6定位同以前唔同變左旗艦

有source我先會信

我就有source講zenfone6唔係貼牌

係唔係odm係有得睇嘅

明明連片都有，有zenfone design director 出黎講野個喎

你鐵粉都唔留意品牌動向，叫外人去証明？
四年前zenfone 3開始轉向ODM，其中一篇

你可以唔信，但係事實。
就係zenfone轉用ODM都唔夠大陸品牌鬥，前年業務差抄埋手機部門話事人，想到自己有ROG就落本搞ROG Phone。重回OEM搞ROG Phone差少少手機部門都GG埋。仲要延期到10尾11月先推到部ROG Phone

成篇文有講odm？
點解我睇唔到？

好簡單，功能可以睇到商標註冊就代表自家研發，個鏡頭旋轉設計都無TM或R註冊到。

華為夠係摺mon機發布會講自行設計啦，同一日oppo打佢臉，華為點解無告oppo啊？因為大家都係ODM代工，設計同研發R&D，品牌當然唔會有擁有權。

邊度有講係ODM?
佢話係代工渣喎，你點聯想到佢係ODM?

台灣人對自已國家品牌最敏感

查下代工廠名子係咪中國odm代工廠

傳出就係？
zenfone 6係ODM嘅證據攞到出嚟未？

佢話係就係啦
反正佢都無視咗我頭先貼果篇報道

你人哋自己寫嘅標題隻字，但你唔睇埋落去。又要我幫埋你po 返後面comment尐Link

zenfone 6係ODM嘅證據攞到出嚟未？

zenfone3開始用odm，最初台資，慢慢轉去陸資代工廠

你睇曬篇文未？定連人哋寫咩都睇唔到？

無講到zenfone 6係ODM
你有冇證據?

你話係咪係囉

仲有zenfone 3係和碩代工
如果和碩都係ODM廠，咁iphone都係啦

之前我有條Link，文中提過富士康代工Iphone係OEM，而富士康自家品牌Nokia同Sharp都係用OEM方案。 富士康旗下iPhone同Nokia造工品質幾好。之前有傳聞Sony都想搵富士康OEM代工，摺埋泰國間自家手機廠。但被Sony否認咗。

你話係咪係囉。大家都係事實
華碩手機R&D外判以OEM方案批俾其他公司做，而手機生產就一直係ODM。只係由最初zenfone3交去台資ODM廠，到近一兩年轉去陸資ODM廠代工生產。

ASUS手機唔同Samsung、Sony咁有自家R&D部門去替手機設計同自行生產。

Samsung仲強到可以由頭到尾都可以OBM…只不過三星無咁做

我發覺你都幾鍾意選擇性失明
前面有巴打post佢R&D嘅證據，你當睇唔到
zenfone 3係和碩代工唔係大陸廠ODM，你又當睇唔到
叫你搵證據證明zenfone 6係ODM，你又搵唔到
乜都無純粹睇咗段大陸農場新聞就無限放大地圖炮話九成機係ODM
真係創作力量同幻想會嚇你一跳

乜嘢華碩手機R&D外判以OEM方案批俾其他公司做，而手機生產就一直係ODM啊
你up乜啊

你搵到zenfone唔係odm代工咩？你講咁耐咪又係一條証據Link都放唔到出嚟畀我睇…

淨係放條OEM設計概念機飛機文嚟，話明R&D OEM外判，當然係可以Show返自己品牌設計嘅野出嚟啦，但R&D部門唔係ASUS手機業務自己部門

啦啦啦
唔係我話係就係
而係asus佢自己講到明zenfone6係自主設計
再交俾支那做oem生産
依支米美圖見佢咁賣得先出張所謂概念圖
你就老屈zemfone6係odm機

又FF，完全無任何理據純粹鳩up

點解zenfone賣到咁平，同樣ROG又賣得咁貴？ 價錢上都略略知道
點解Sony成日畀人屌佢規格落後價錢天價？ 自家生產+OEM方案就係咁…
ROG Phone，如果係大陸一眾ODM品牌，$5000樓下都買到啦。

上面未有講zenfone係華碩嘅R&D嘅證據囉，你係盲撚？

嘩！
一句飛機文就否定曬所有嘢
good job

好撚戇鳩，原來純粹係睇價錢
好撚井蛙

OEM都算自主設計，但R&D係委托其他公司幫佢做。唔係華碩手機部門裡面自己個R&D。

佢選擇性失明
睇咗篇支那農場新聞就當真理咁出嚟獻醜

唔係華碩自己R&D有冇證據？

佢係咁失明我都唔知講咩好

結果小米收購咗美圖，第一部美小米圖手機外型都有9成zenfone影子。無可否認。
如果你唔信，你都可以嘗試搵証據証明你認為華碩手機非ODM出嚟。
保咁耐得一篇飛機文…
生產呢？仲未提唔出証據…
仲有你搵到實據非ODM先回我，唔好淨識單打？你係約我打網球、乒乓波先好打單啦

*小米美圖

條友都幾癲
不停 quote content farm
又話人地d 證明係流
自己又俾唔到 實少少嘅odm 證據

仲可以話 R＆D 外判 + oem = odm
但係就內幕料咁 完全 唔知判左比邊間做

你都戇撚鳩
你指控人要人搵證據幫自己擺脫指控？
你大陸落嚟啊？

佢ff得好癲，係咁放大農場新聞嘅嘢

依家係你話zenfone6係odm機
你唔搵實據仲叫我哋搵
冇野吓話？

我唔指控佢，我係將事實講出嚟…你就係指控我講大話，但得一篇飛機文又實証唔到zenfone絕對非ODM生產、

部機後面就有句ASUSTek computer
inc. All Rights Reserved
odm機唔知會唔會有依句呢

你一日証明唔到 一日都唔係事實
that's all

咁我都可以 掉返轉講姐
你得一幅圖
又實證唔到zf6 絶對係odm 生產

唔好on9啦你
依家係你提出個問題又証明唔到你係啱呀
主次不分

其實你知唔知自己打咗啲咩

喂大佬
我呢句同樓上 果位 講架

我當然明白 指控方 係應該自己提出證據

sor 冇睇到個名

就咁屌一屌鬼推post推得幾快

又要我放返我最初嗰條LinK，我唔係攞出有提到係ODM証據咩？

中華電子報會唔又係農場新聞啊？
zenfone手機由zenfone3開始交去台資ODM代工廠，到2017下半年改去陸資ODM代工廠代工，zenfone5到6都係陸資ODM代工廠代工。

咁貼得牌，就預咗其他大陸品牌有手機個樣會同部zenfone6一個公模啤出嚟咁架喇，有乜問題？
有留心zenfone5一系列型號，都係其他牌子個外型9成似。

係咪被指控我嘅人另針對我某一條Link去講？而略過我最初就放一條有講華碩zendone係大陸ODM廠代工嘅事實。

中時電子報出晒名親中做假新聞
係台灣版嘅大公文匯，估唔到你用嚟做source

佢嘅據了解亦都係開唔到名，又係呢啲吹得就吹

哈哈，你話假新聞連假親聞裡面咁嗰尐統計表係點樣造假法？

願聽其詳…

如果依單係法院案件
佢神早就俾法官屌到7彩
啲所謂證據都只係片面之詞

呢D野都討論到幾板 但手機用家分享係接受零 犀利。。

無國界新聞記者開名批評中國時報

中時記者離職前沉痛告白：旺旺集團離普世價值越來越遠，「正向台灣人輸出謊言」

你用中時做source不如話大公文匯最中立

有時撚吓狗先推到post

原來立場新中，報嘅野就係假新聞…咁假到季度出貨表都造假埋？

代工zenfone 3係和碩
你其實係唔係盲？
zenfone 6係ODM 嘅證據你攞到出嚟未？

攞到zenfone 6係ODM嘅證據未？

拆機

咁拉，你想我搵証據，不如你搵吓唔係ODM生產嘅証據出嚟先啦！啱唔啱啊？

而且唔好帶風向去講假新聞、內容農場…
事實係小米預告咗新小米美圖手機相機設計係一貫odm手機出現嘅設計。代表zenfone6都係odm代工貼牌生產呢個事實…只係有班人唔肯面對現實做打單行為擺話題風向…講其他野。

肯定係外判R&D俾OEM但唔知點解又ODM生產啦
華碩其實係空殼公司

你睇埋小米美圖手機拆埋機先啦… 拆機代表乜？其實
以為零部件印上ASUS字樣就係華碩自己生產？你唔係咁無知話？

你係控方唔搵實証叫辨方搵？

你搵到實証，就唔會一直擺風向講其他野啦！

快尐出條非ODM貼牌實証Link出嚟K.O我啦…一味鳩吹

你啲ff功力都幾勁吓
我幾時話啲零件係asus自己生産？
我話zenfone6唔係odm機咋

鳩吹果個係你
你自己都搵唔到實証

乜唔控辯相雙都要提出証據支持自己咩？

都係一句，小米美圖手機都會肯定用zenfone6一樣嘅ODM貼牌方式生產。

所以上年全部m額機包括iphone都係ODM貼牌
智者啊

都俾你話係飛機文啦
但係你又証明唔到zenfone6唔係asus自己設計

你有冇發覺佢打錯好多字
唔係錯别字 係真係錯字

就算你當係假，我都叫搵過網上一篇講到明係嘅文章，你哋放親嘅Link或片都無直接講明非ODM貼牌…

我就唔明要人想象唔係ODM貼牌都係証據？反而認為條假新聞有晒數據表、作到水蛇春咁長，都唔有根據嘅証據… 好野

飛機文

我睇完都睇唔到點解OBM OEM喎？ 不如你cap圖圈出一段或一句有直接指明係OEM或OBM先啦…

憑睇嘅人認為個風向點擺由放Link者話事架

我唔理啊
我話係ODM就係ODM啦！呢個對我嚟講係事實啊

你睇唔到佢哋個開發過程？定係你唔識乜嘢係R&D?

我一早就講大家講嘅都係事實，你無睇到只講咩？
只係你哋無法接受我所講嘅事實。但你哋提出嚟嘅Link/片都直接支持到你哋嘅事實。而就算當成假，我都有文字提到係ODM貼牌。

追隻字有直接提到華碩R&D部門設計？
以我去想象就係？

*邊隻字

flip camera專利問題
冇R同TM都好正常

odm機攞設計獎

等你哋放條Link睇到華碩告小米手機外型設計新聞，期待

係都等你放條Link直接講zenfone6係貼牌機先啦

都話外判OEM…你去瞭解吓外判OEM先啦

屌
原來係屎米打手嚟呃飯食

早就放咗…你哋話假新聞唔接受啫，但你哋無放到Link一字一句去講係用其他方式生產喎…

之前又話zenfone6係odm貼牌機
依家又外判oem
你想點呀

証據呢？點原來法？

小米美圖只係華碩以外第一家出咗新手機預告圖明會用呢款odm款，所以覺得？如果係oppo、vivo、屎為、Lenovo先出，我又係佢哋嘅打手？

又唔好話佢打手住
佢只係9upper啫

sorry
你係戇鳩仔先啱

條Link入面講嘅野 我點都睇唔明你哋點會睇成係假… 老作呢個標題作文造假動機係乜？ 寫完華碩手機會摺埋？

只要你哋提出到你咁嘅見解有一字一句証據，我實會信你哋，但你哋未做到囉，反而我連文章都提出放到Link，你唔信畀Dislike我回應我"唔信"咪算囉，唔係將一件事實搵辦法講成假架…

仲有zenfone係用ODM又點？點解唔接受到？我無反華碩喎，我仲睇好華碩肯花錢搞ROG Phone呢類OEM手機…
吓? ODM貼牌啫又點？

據了解，華碩自上一代ZenFone 5系列將代工組裝業務轉單改以中國的ODM廠為主，而今年肩負起讓華碩手機事業重新出發的ZenFone 6旗艦系列機款，亦多延續去年的供應鏈結構，至於ROG Phone兩代機款，也由另一家中國的手機ODM暨整機製造商負責。這也讓法人不免關注今年華碩在供應鏈的管理及時程掌握情況，後續將影響其今年下半年手機事業營運動能。

你講曬啦

block咗佢算數，純粹踩場廢up同埋FF
佢之前已經係咁搵位入zenfone 6，而家就直情老屈貼牌
佢目的都係入嚟擦存在感嘅啫